陳浩南得！我肥屍一樣得！

啱啱霸到地盤，由元屯天乞到去銅鑼灣